張家輝

佢做醫生都幾型 去非洲

天涯俠醫？

樓主tvb狗

張家輝係亞視出身

想洗底？

我憑良心說話咋

你所謂良心就係
扮黃呃正皮
然後繼續傾tvb？

我反tvb

明㗎喇
搵你一個扮屌開post，然後你啲同事入嚟繼續傾嘛

連登市場真係咁重要？

是

樓豬係垃圾

呢句好笑

可能佢打漏左辵部